突發 基爾今晚將會上東網

鬼嚟 上藍店

Ching 我啱啱都完全封鎖咗你了搬石頭砸自己的腳,鬼嚟

但算唔算賺藍店錢用返落黃圈？

block 左基爾啦

波台狗

基爾輸緊波

傻鳩黎 害完拜仁依家自己輸波

撚樣黎 基爾仆街死

禮志踢波都唔知仲好意思做佢粉絲

最黎揀咗唱歌就唔計架啦